有冇啲課程可以學汽車維修？

之前去咗支聯會啲短期課程
有冇其他課程會可以深入啲去學野？

青衣ive 有得讀

咩形式既課程黎

支聯會都有得讀，利害利害

嗰啲咩汽車唔知咩野班咋嘛

係高級文憑
姐係high diploma
有full time 同 part time(好似有)
詳情就自己上網睇啦

學黎冇L用